呢個人隱藏得好成功 中大每次出親事都完全冇人諗起過佢

校董會主席 梁乃鵬
(亦都係tvb嘅前行政主席)

校董會係最高權力單位
冇人鬧過佢 冇人提起過佢
淨係識段狗段狗

港大發生事除咗識鬧張翔仲識鬧李國章
換咗中大點解就唔當一回事？

pish

推

因為校董會學生代表冇透露啲消息出嚟
呢啲嘢係要靠佢統籌
中大學生會啲人係比較廢㗎啦

你地諗下港大係張翔/馬斐森揸莊定係李國章揸莊？

agger

help pish

psih

我feel到段崇智其實係俾人推出嚟做箭靶嗰個

奶共雞
名都衰過人

一單還一單
段狗點都唔係無辜

push

Up

或者佢真係唔系蘑菇的

梁乃鵬

梁畜同段狗

Push

最低消費都要幫佢老豆搵仔

咪俾條仆街走甩

成日屌段狗
人地保衞戰企完出黎即刻比人搞
有得唔跪咩

又係cctvb

推呀屌

其實應該屌就係中大班高層
但永遠比人屌得最甘就係段崇智
完全忽略哂班背後搞事既高層

收得果份人工就預左出來前台做箭靶

呢條友唔係會無辜, 只係前台代理人啫

中大校董會係無學生代表

tvb

真係有風骨就辭職走人好過

Cctvb 無論高中低層都專出賤種

sor 唔熟中大

咁有冇校友代表？

你睇班做公務員/支銀既都唔肯走啦
段崇智同香港人做既野一樣 保自己利益最重要

校友評議會有兩件

收皮啦

唔熟又要衝出黎柒

沈祖堯好彩, 佢仲在任既都一樣

你老母就廢 都冇學生代表

推 啲咁嘅人唔可以比佢好過

遲早中大校長其實都換大陸人
只係時間問題

唔同
中大有歷史，代表住好多野
而家仲要講緊個校長
你攞個濕鳩公務員嚟比?
完全兩回事

tui

咁段狗都係抵屌

仆佢個街2020選到2021都未搞掂個投票大會

屌
樓主開PO又係柒
你唔貼相人地點認住佢個撚頭呀

共產黨就係知係南方反共基地，一定會整死你

校長係校懂會成員

日常運作可以話校長最大，但最大粒果個同有最終決策權，當然係校懂

睇完梁乃鵬博士嘅訪問
覺得梁乃鵬博士真係為咗教育出咗好多心力
如果有機會見到梁乃鵬博士好想同佢握個手

Pin

江湖追殺令!

推呢個

前線警員都係箭靶

中大學生會都叫廢既話
請問仲有邊個係比較代表性？

你弱智？

你唔熟就死撚開啲啦試一試就知有冇讀過大學仲好意思笑人廢

幫手推

段狗點會無辜

大家要打國際線救手足，推動五眼國家各大學提供lifeboat收香港轉校生

多謝曬

冇一個係無辜 推

屌你老母咪撚鳩up啦
中大校董會根本無學生代表
學生代表最盡只可以入到教務會
職權架構係教務會under校董會
唔識就咪鳩up啦垃圾

如果中大學生會都叫廢既話 你就真係有渣滓都不如 衝出黎柒

唔係間間大學都一樣既
例如HKU，UST，Poly都有民選學生代表入到校董會
中大學生代表最盡只係入到教務會（Senate), 再落一層就係院務委員會

咁一定唔係全部啦 主要想笑鳩條撚樣沖出嚟

條友都on撚柒鳩啦
上屆中大學生會係臨時行政小組黎（aka斷莊）無民意基礎，把聲實唔夠校方黎

唔洗推嚟推去，全部高層都係仆街藍絲

好，多謝樓主提醒

全部都係罪人

正視聽post

唔識lm

都係

係廢嘅就唔會當選啦聰明仔

S

A

批鬥黃絲易啲

Pish

唔通係某KOL校董fans

cls真係段爸爸咩
而家仲幫段崇智講嘢 到底中大對自己校長點解咁多幻想
張翔都只係俾人推出嚟做箭靶

依啲仆街全部都奶共奶到雪雪聲

智障定無讀過U?

Wow

阿瑟王個朵唔係假

梁家榮夠比廢邱推出前台受靶
樓上派一隻檸檬落嚟 梁家榮起碼識得沖檸水比大家飲 而段狗係搵鐵鉗撐開學生把口再成個檸檬塞落佢個喉嚨度

以前好似有 係今日朔夜先dq咗

講嘢唔好咁盡 分分鐘人哋讀kongu勁過你哋

好多大學都有學生校董機制cu反而係少數

教大馬時亨

一直都怪前線警
今日開始原諒佢地

呀女特首都係大學監督添啦

從來都無

專制到呢...

做箭靶做到出賣良知 就為左區區2皮幾

推下先

反共起家嘅中大俾啲狗都不如嘅搞到投共

五毛真係好得閒mon post

多啲人睇到

push，同港共一樣
你估最高權力係柒婆咩
佢只係個朵臭晒仲有利用價值既扯線公仔

p

食屎狗

唔好推

你不如話習近平揸莊啊笨

你又點知唔係段王爺帶頭搞事，校董會只係同意

若中大校方堅持不提名梁乃鵬出任校董會主席，政府隨時委任更差人選

推左先 一齊屌

我點知
咁你又知係段崇智帶頭而校董會淨係同意?
唔知邊個帶頭 但又集火屌一個放過其他係咩玩法

都唔係咩好人

Ok， 梁9可恥

校長上面仲有好多人

張翔最叻咪發明咩隱形斗篷同聲稱爭取支那funding

咁亞瑟王最叻係乜？屠龍？

幫手一推

應該捨棄傳統教學模式
變私營證書課程，用credit制
公司請人就睇有咩證書
唔再係睇有冇讀dse,大學

證書可以包括廣東話證書，香港正史證書

勁你老母臭閪咩 有啲嘢唔好兜啦 再兜就柒㗎啦